天氣開始轉涼，好寂寞。。。。。。

好想搵個可靠既男仔俾小妹攬下

好凍攬住我

Gay佬

「小妹」

單身二十年好唔可靠

我唔會攬你 你死心啦

連登有好多可靠嘅毒撚

你都係想引我注意姐

抱抱你

秋天該很好 你若尚在場

左右手

攬住我

你咪係比人捽lin頭果位臭雞 ？

俾d尊重ok?

你靚仔嗎

最近隻貓嫌我煩，所以想搵絲打長傾，盡量秒回

求包養

貓都嫌你 檢討下

好凍